搞盡腦汁IQ題求秒殺!

頭一頁估中咩都得
第五頁開估

是咁的
V班入面有11位學生 佢地叫呀A~呀F
(呀A 呀B 呀C 呀D 呀E 呀F 呀G 呀H 呀I 呀J 呀K)
而家入面有一位同學比六位同學打死左
全能既連登仔
估下呢單野邊六個學生係兇手 又係邊個比人殺死左?

你確定呢個係1Q題？

好喇 比tips 呀H係比人殺個個

牙fred 係兇手

法官大人，我唔覺得係IQ題

打J 因為冷手打個熱JJ

係iq題黎架 比d創意啦

lm

Tips2.其中一位殺人同學有多重人格

A

B

C

D

E

F

G

H

I

J

K

呀Fred

I被Kill，IQ題吖嘛。

應該再用6個字母砌多個字

呀flirt

錯呀 全部錯

依啲畸型tb 撕開阿H
ED K型 TB C開阿H
答案係bcedkt

b, 因為24個比利

打CH (c egg)

bcdeik

Cls Idk

Gd Lmao

B的確係多重人格個位

有創意 不過錯

睇黎我係iq界冇對手

連登仔個個iq 200 你得80 點比

無人答啦，快快開古啦

至少50個回覆先答
答案100%有意思

推

盡快50

快啦

比d口德喇 屌你老母
IQ題姐 洗唔洗屌人老母呀